東張又逼死我地d代幣師

都估到實有post

同埋炒分師

迫害

炒到咁複雜

醒目仔
d人唔抵得

唔抵得我地代幣師搵到錢

蓋清又有份炒?

佢冇野唔炒

又撚狗

我唔做犯法野

收音機點計啊

佢朋友黎
ps蓋的朋友不是牠

上親東張既生意都有你份

炒場都係犯法啦

佢係報料師

一單收50

打擊同行之餘仲有報料費

依家東張報出嚟先有人識你呀
死去炒六合彩飛仲好啦

樂園都唔理，有咩辦法逼走呢班常客聽執笠咩